8月9 8月10 機場

大家記得機場係和你飛呀！
有外語能力巴絲可以同外國嚟既人交代依家香港發生咁事

不過其實我想問下手足們 呢排又要發夢又要追新聞又要返工真係有啲攰 如果聽日後日收工去 又怕去到坐係到訓幫唔到咩手 手足們會介意嗎

機場係一連三日呀

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

11號想去深水埗

咁巴打快啲去休息，驚你無時間抖
香港人真係好忙

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！